尋晚做做下愛條jer卜左一聲

推推下車抆得太出
入返去果下撞左落條女個西門口到
卜左一聲 痛到我仆街
依加仲痛痛地 會唔會不舉

發夢既野唔會影響到現實

屌屎忽就小心d

ching 入面d軟組織有機會......r.i.p

砍掉重練

但我尋晚仲射到精

你過兩日仲射到先講 照你咁講最大可能係海棉體撕裂

睇新聞見過唔理佢會慢慢纖維化

切左佢囉

把做愛當成回憶你會好過d
你條女有需要call我 幫你解決

就算冇事
當你諗返起呢件事，你都會軟
心理影響仲勁

利申，未試過

rip